有咩牌子SSD無咁易壞？

又壞一隻ADATA 3年保養 岩岩過撚左 屌
定係SSD係咁？？有無人用到6-7年？

6-7年
你講笑定認真

以前成堆10年保

plextor

你肯俾錢用先算

其實SDD冇你想像中咁易壞

下 ？你意思ssd係3-4年就必壞？
但我舊個部電腦就快十年

有無邊隻介紹 我部電腦基本上唔會熄

好貴咩

你預幾錢幾大先

睇你點用既姐

300GB左右 價錢越平越好

點壞法

Load完BIOS 黑畫面 左上得條白線 _

蚊左之後個hdd load到

試過用第2條線加轉port位都唔得 我諗9成9都壞左

Samsung pro, 無其他選擇

要平就咪撚問易唔易壞

停左產好耐
一係就nvme個隻

你咁講係咪知有邊隻唔撚平既又保證用得耐？

Intel s3710, 400GB, 可寫8.3PB/10 DWPD
啱你要求，唔好嫌貴

我隻ADATA 用左4年仲有95%壽命

點計壽命

點睇幾多%

crystaldiskinfo?

我隻m5s 用左5-6年仲係100%

流流地

緊要野擺HDD啦

SSD我用埋黎BT幾年都未壞

屌 又要平又要COM用

知唔知黃金有無

三叔 830
寫入13147GB
完好...

以前上堂係咁教 但幾百gb成日做backup真係好煩 copy得又慢

整理好D FILE拉過去姐

同埋夜晚開住咪得

有錢咪ramdisk 加hdd咯

ramdisk 除左擺cache 真係唔知拎黎做咩好

上網睇 快ssd十倍？？
係咪堅 價錢貴十倍？
唔撚識阿

hwinfo

係 依架用緊

研究下asus ramcache呢個軟件

岩岩跑

你買幾錢 咩容量

唔準

我拎左4GB RAM黎用咋

AMD RAMDISK 免費得4GB

唔準咩

佢點寫我點睇咋

你租server

NO

快還要更快

有錢咪裝128GB RAMdisk咯

用緊asus ramdisk + ramcache

5年前貪平買左隻台仔silicon power v70 128gb

到宜家仲日日用緊，當年平價ssd 之中唯一一隻有5年保

拎黎玩GTA 成個觀感FIT曬

samsung

GTA5好似用SSD同ramdisk差唔多...

唔係掛 3000同1萬都無分別

其實intel 900p都夠做

樓上巴打可唔可以留低個參考價錢 ramdisk阿咩intel ssd之類

啲game用唔盡個速度架
數字遊戲ONLY

Samsung 970 EVO 點睇？

唔係淨係睇storage幾快架嘛

900p 480gb 有8.7pbw

load 野 ssd cpu ram都關事

gta online server都關事

gta online乜都load一餐

Kingston a1000點睇？

SEVER 級

你都係比唔起

gta真係好ON9

等人人 LOAD下野都半個鐘

果陣都唔知點解咁好耐性

比在而家玩2鋪應該比我刪左

我有部舊機
容量得幾十gb用咗十幾年咩事都無
用嚟擺舊相岩岩好

crucial 啦
又抵

呢家野真係講運
有啲人用嗰間就一定壞 其他就無事
有啲就相反